早講左攬炒冇好處 而家怕啦咩

攬炒咩好處都冇 經濟又下滑失業 仲加速左個推進 出埋國安法 真係諗唔到對咩人有利 我講果陣又比人屌五毛廢老分化blocked 而家先黎驚 又退group又移民 真心覺得好笑

站務台成班智障仔嗌 刪POST

兒登狗就係鍾意煽動班傻閪做冇意義既事

邊撚到有人驚 都冇野可以再輸 on99

好開心 見到啲股票係咁跌
我反正爛命一條 爽啊

😂😂😂

未炒到
好處點會出現

你諗下自己岩唔岩上連登啦不如

吓 我好自豪wor
人工得兩萬 一世都買唔到樓
可以睇住班老seafood同中共比我地攪炒

不知幾爽
反正我就爛命一條

最好香港警察比公安代替埋

刪POST未呀傻閪？

支那底牌出埋 有咩唔好?

noted😂 😂 😂

中產/有錢嗰d先驚啫。我哋歡迎都黎唔切

成班智障仔，口講攬炒？

依家支共同你攬又驚到縮入老母塊閪咁抗爭？連登都四分裂抗左連登先啦

未炒透

做港豚最好

見到啲愛國愛港藍絲而家驚國安法驚到唔知似乜咁真係開心

一國一制喎，你哋唔係好想要嘅咩

邊個怕

班以為 2046 唔關自己事嘅廢老
而家發現自己原來都走唔甩

乜都無

見到一二樓就知。。。開香檳 經濟差關我撚事 全部人都要受架啦 跌多d

最衰都係中共激嬲美國 等食草喇呢鋪

傻啦，窮藍同廢黃都唔會怕㗎

我淨係見到藍絲怕咗喎

要驚都係班有錢佬驚先啦

拉

GOGOGO
炒啦 無野可以輸

驚你老母閪咩 岸鳩仔
你自己驚就咪撚講咁多啦
習大大條撚等緊你

爽

已經冇嘢可以再輸，仲怕啲咩？

個班明顯玩膠
你信佢地就真係智障

你唔攬炒 幾年之後立廿三條 無人有反應
而家就連藍絲都開始驚
點都有香港粉身碎骨嘅一日
我哋做嘅嘢只係加速 令到多啲人嬲
同埋增大外國對支那嘅行動

都係果句
人係犯賤 總係想一試
當黑暗來臨既時候 佢地根本承擔唔到

國安法不同反應：

無產黃絲：睇住班收成期老屎忽一齊死, 好撚興奮
有資產黃絲：屌你老母支共, d股票跌到仆街, 仲唔知移唔移到民
無產藍屍：已高潮幾十回合, 堅決支持中央拉鳩哂d黑暴廢青
有資產藍屍：一開市就跌到仆街, 屌你老母死廢青累鳩死我喇

冇驚過
你明刀明槍仲好
唔使表面扮有民主去賺錢
暗地裡又殺異見者

我就係要呢d.jpg
多謝土共

唔好激嬲共產黨

邊有人驚？

我唔怕wo

我樂意

你驚我唔驚

不知幾開心，你睇下個市

準備申請綜援 怕what？

我唔驚喎

不知幾正

攬炒好啊
廢佬唔炒到埋身都唔識驚
到時唔洗自己整都會有炸魚蛋飛入禮賓府

真 人工兩萬都無 一世都買唔起樓
有咩好怕喎🥺

你想玩無痛革命？ 唔好咁天真啦

未撚驚過 屌你老味
成班五毛狗衝入嚟推post

一国一制拆埋關我都唔驚啊

講完樓主縮返入閪窿到 又賺到5毫子

呢條友block左10年啦

正！連大灣區都唔使返就可以享受一個一制

快撚d攬炒
唔好縮呀屌你老母

唔洗理樓主

其實想攬炒不如由得小販條例過 仲反送中做乜鳩

我最期待嘅畫面

爛命一條冇驚過

話明攬炒就梗係冇好處㗎啦

你地可唔可以俾個驚嘅表情出黎呀？
個個都唔驚，中共就唔會立法嫁啦！
大家一齊驚，驚到仆街，中共見到班黃絲驚先會立法
我依家真係好撚驚呀~

加速主義

你洗驚支共拖你唔柒死咩, 咁多年,D順民有撚冇好過呀??? 死先就有!!! 長春30萬人就咁餓死聲都冇聲,支共點睇? 乖,撚都冇得你含, 你班支那豬仲係合適去做豬嫁啦, 豬思想 等跪奶啦

破舊先有機會立新

鬥地主

I dont care, 反正窮撚一個，無後顧之憂，同支共一齊死

以為自己開post

差好遠,你真係諗唔到?

有錢佬點會上連登

開始係有d驚訝，怕會入集中營，但見到個股市插水，莫名其妙咁爽

Where

睇到班藍屍求仁得仁咪最大既好處囉
我又冇乜資產最多咪做隻快樂港豬

似係你驚啲啵

Block

見到d人出黎講輸幾多錢 又刪post又退group 忍唔住笑姐

如果香港人係驚, 就唔會行到呢一步...
香港人就係有guts, 唔做共產黨養的狗...

事實係有部分淺黃已經驚左 退一步保平安

乜野都唔做港共又出黎吹到自己大把人支持
支共宜家自己剪左自己條賓周
我仲可以食住花生恥笑

已經上咗車，仲有咩好驚
最緊要團結，呢個時候散的話，將來會比死更慘
預咗到時香港人響新疆見

攪炒唔係口號

有資產黃絲個part好明顯錯啦
如果係黃絲 又有資產
啲資產一係就樓一係就美股啦
港女跌到仆街有咩問題？

都係一世買唔到樓一族

未撚驚過，支持國安法即係支持攬炒，支持攬炒即係支持支爆

連登仔，特別時事台果班

狗黎咋

5毛嚟架 block柒咗佢好耐

我都BLOCK撚左你好耐啦，五毛

BLOCK- 橫濱吹波膠

我冇怕喎
開心

我呢啲窮鬼都無嘢可以輸，驚毛咩

站務台成班智障，求ADMIN 刪POST

奇景，成幾版都係

最多咪得中國人
橫掂都買唔到樓
驚閪呀

最多咪無晒錢 無工開
但我一定要睇埋中共港共倒台！！！

好開心加一

會員 我要攬炒 帶頭叫呢個口號
而佢就身處係外國

邊忽攬炒
全面落實一國兩制平穩致遠欣欣向榮

我住公屋，睇外面世界大戰不知幾爽

驚閪咩
最驚係有錢佬